咩而家D港女咁玩得(笑)

都唔怕比屋企人見到

條女落左妝肯定好樣衰

自己搵啦
唔方便開名

bam

咁都要公審？

識你?

遮哂名你仲想點?

留番你自己j

個名究竟遮嚟做咩 都睇到

唔啦

你好眼力囉